邊集牧場物語你覺得最好玩?

只玩過Gameboy版想再玩

我會推礦石鎮 雖然我靜係玩過呢隻
個陣用PS1玩 持續玩左成年諗起都癲

牧場物語之動物森友會幾好玩

細個玩過隻有得溝女神結婚 仲記得個時睇coco攻略

玩過符文工房 玩唔返牧場

符文3計唔計

Bazzar都好好玩

stardew valley

Nds雙子村
每日都好充實咁兩邊山來回

Nds隻精靈驛站，沿用gba曠石鎮個系統而又內容豐富好多

牧場物語都真係礦石鎮最好玩
GBA有玩 男同女版都玩晒
Switch重製都玩埋
符文工廠其實除左第一隻之後分開左架啦
唔算係牧場物語系列 不過我都有玩1同4

我自己就覺得風之集市最好玩
佢個集市系統係幾有趣
但呢代好似唔多人討論咁

風之市集我都有玩呀
都好好玩 擺攤賣野

礦石鎮最好玩
小學雞個時一返到屋企就打到瞓覺先停

風之市集+1

話礦石鎮最好果D只不過果陣細個玩所以深刻D
又或者只玩過礦石
之後新出果D系統性能大大改善, 種同養既動物又多左
唔覺得會輸比礦石

風之市集個畫面仲要好靚
個個角色都畫得好好睇
前排開翻來玩 釣下魚 傾下計 賣下野又一日
好正

可惜冇一集係繼承佢賣野個個系統

全部都係dum落出貨箱就算